Apple 2019 WWDC

蘋果公司已向媒體界發出邀請函，稱其將於美國東部時間6月3日下午1點（北京時間6月4日凌晨1點）舉行2019年全球開發者大會（WWDC）的主題演講開幕式，此次大會將於加利福尼亞州聖何塞的麥克恩利會議中心召開，預計蘋果公司將在會上發佈重要的硬件產品。

iPhone se2

預計蘋果公司將在會上發佈重要的硬件產品。
果迷有福了

六四

北京時間6月4日

蘋果已死

WWDC 應該唔會出新產品 主要係OS level7

Apple 今年好著重中國市場，特登整咗中文宣傳海報，提醒中國用家唔好錯過今次WWDC

唔易開機

不過好多後生仔未必知係乜

選擇呢個日子，唔通有咩特別意思？
等陣同公佈同 leica 合作，重要播上次有講六四果條廣告片就正囉！

我唔明點解個個覺得會冇see
apple 將 d 用淨既殼放 d 用淨既 hardware 整左部 se

賣晒又何來有 se2
最多咪用返 iPhone 6 7 殼去做
有都唔好咁大期望啦

APPLE 又幫64轉移視線
一定係5毛
呀唔係, 依家叫3毛

最後今年係冇wwdc，因為6月係冇4號架

6.4

唔易開機